如果你係陳同佳

[size=5}我哋2百萬人當日企出來為乜? 就係為自由，自由包括唔會被社會壓力下屈服，畀人呃呃氹氹去被自首。將心比己，如果你係陳同佳，明知去台灣有機會判終身監禁甚至死刑，你會唔會自首?大家攻入立法會，玩火魔法，冇批准下去遊行集會，甚至幪面，又使唔使去自首?如果俾陳同佳去自首，他日我地亦會「被自首」返大陸，如果俾台灣警方來港押介陳同佳，他日大陸公安亦可來港押解政治犯返大陸。不割席，話之係殺人犯，而且係條女不忠在先，仲大埋肚，係男人都會失去理智。大家27/10遊行支持陳同佳留港作自由鳥。不割席，佳仔，你不孤單。我們都是陳同佳[/size=5]

屌 殺左人唔洗坐呀 唔洗陪命呀

痴L線，殺咗人就要負責，邊一個邊方立場

如果燒鋪都冇想過要負責，點解陳冋佳要? 如果香港審，多数是誤殺，隨時坐少過天琦，但過台灣會死刑。唔好扮負責任，俾係你同我，一樣走数。